市民感到生命受威脅可以點做？

警犬就話有支炮可以開鎗
咁市民生命受警犬威脅又可以點自保